====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette végétation temporaire sera remplacée plus tard par des végétaux pérennes adaptés au nouvel environnement urbain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

